入黎講下大家試過返工受過幾大既氣，將你平時唔敢屌老細既野講曬出黎

同中學比人鬧幾句個感覺好唔同而家啲學生哥真係幸福，聽日又要返工了

你究竟受左幾多氣

樓主你咩事？